# Projeto Interno Eletronjun - Software

Este projeto visa o desenvolvimento do site do projeto interno da Eletronjun. O projeto visa o desenvolvimento dos membros efetivo, além disso, também se encaixa como fase avaliativa e seletiva dos trainees.